點解要睇賓福特升班？

1.如有留意近年賓福特，睇賓福特踢既波其實好睇
地面推進好順，當然呢啲只係英冠，戴定頭盔先

2. BMW
今屆賓福特點解咁強勢，因為前面有BMW
Benrahma，Mbeumo，Watkins
當中Benrahma我覺得表現最搶鏡

賓福特一向都開放做Seling club
Andre Gray/Scott Hogan/Neal Maupay 主力都肯賣
當然唔少得賣李可做埋強國人
今季難得砌到BMW，如果今季升唔到班，賣埋唔出奇

3.主場Griffin Park今季最後一戰
Griffin Park其實好細，坐得一萬二多
加上球場都好大歷史，好多野都好舊
呢幾年都傾緊搬，17年已經動工起新球場
新球場Brentford Community Stadium今年都已經搞掂
時間啱啱好

賓福特仲有一股外國勢力
🇩🇰🇩🇰🇩🇰🇩🇰
班主Matthew Benham同時係🇩🇰有另一隊波，Midtjylland
所以陣中都有幾個🇩🇰人，教練Thomas Frank都係嚟自🇩🇰

4. 睇brentford 係為左睇Natalie Sawyer

真，寧願睇下新勢力好過又係西布朗

賓拉馬完全係因為莫比第一季唔錯而再喺尼斯買多個差唔多嘅幼以防佢俾人賣

已經準備好

4分鐘1:0
全場1:0

西布朗同上年列斯一樣

西布朗升完又係跌番落黎 睇下新嘢好過啦 可能好似李城咁升上英超第二年就奪冠

抵死隊垃圾

留名

睇球王片 benrahma 成個馬列斯咁

支持
丹麥化球隊

你講BMW 我就諗起你老友屈dee個爛gag
咩Watford 同Brentford係汽車打比
因為都係ford

我愛菲律賓
同姓三分親
所以都撐賓福特
而且jsw都撐
撐賓福特姐係撐自己人

利申冇睇英冠

係咪歷史上第一次上英超？
咁要支持下

原來係米迪蘭特老細
咁要撐了
一黎我地荷蘭legend vdv踢過
二黎米迪蘭特係令偶像雲高爾ge愛將華舒福一夜成名ge對手

季尾十連勝升班

最主要唔想又係 West Brom

係囉煩到閪咁

如果森林上返嚟就好lu

列斯+森林

賓福特贏多2場就一定升班啦

係 仲已經73年冇踢頂級聯賽

係，最好 Leeds, Brentford, 森林

真係想睇下前歐聯冠軍表現
可惜另一隊前歐聯冠軍又準備降班
仲有一隊係德乙玩野

It is important to emphasise that Benham is not that stereotypical football club owner who uses the side’s finances and heritage as his personal plaything but rather a lifelong fan. Attending his first Brentford game as an 11-year-old in 1979 against Colchester, Benham has shared an affinity with the Bees for 32 years.

嘩
只係呢點
個班主已經好好j

唔想成日都睇閪布朗果啲升班 班完又係降班，寧願睇三隊唔同隊升班

點解係今年彈起咗上嚟嘅？上年都好似好沉㗎喎

第一次睇以為佢就係十鳩幾年前隊巴拉福特

係囉總係有啲老屎忽情意結

明明而家隊森林一個球員我都噏唔出但係好想見佢上嚟

佢賣Hogan果期
自己攻力喪失
Hogan又踢唔掂新球隊
雙輸咁際

係 而且個章幾靚

btw意大利好多呢d降左班ge老屎忽情意結球隊
巴里
皮亞琴察
維琴察
佩魯賈
里賈納
巴勒莫
泰列維素

以前都好多豐功偉績同球星

仲有沙拿歷坦拿

佩魯賈最深刻因為中田英壽

希望係Leeds,Brentford同森林
西布朗呢啲西波唔應該俾佢R到多一年英超轉播費

我估係fulham 贏附加

同中日德蘭一樣，賓福特用MONEYBALL理念 數據化球員數據同有專人訓練死球

原來賓福特復賽之後全勝

陣間今晚贏唔到好笑

連登集氣

真希望三隊一齊都升到就正 有新鮮感

重點係 西布朗係強國老細

西布朗呢啲閪隊無左朗頓根本全隊都垃圾黎
咩人先會捧

呢3隊升就正 不過森林踢得一般 未必贏到西布 富咸

賓科土打

綜觀大家反應
大家都係唔想睇西布朗升

係睇夠d咩西布朗候城諾域治伯明翰
黎緊幾年希望見返森林/錫周三/高雲地利呢d童年回憶

真 好撚巔 右腳版馬列斯 扭波創造力好強

留名燈到升唔到班

今年升班既一定係列斯聯，賓福特，森林

般茅主場都係坐得萬二鬆d
幾時到我地起球場

西尋晚自爆
賓福特今晚贏到就發啦
踢佢落第三

伯明翰候城2隊垃圾想降埋落英甲搵新特蘭

輸撚左20k

連登仔今年燈唔死列斯
會唔會反而燈咗賓福特同森林

D波是事實好撚閪

真係好似

無計 d踢法咁多年黎都係咁閪

大家都係🇩🇿🇩🇿🇩🇿

呢場勁到

打英冠唔駛咁大啦
有錢做下收買佬好過啦

一陣俾兒登仔跌捧完又收皮

打比個龍都好鳩下

睇好打比羊🐑

呢隊野成班丹麥佬入波仲多過列斯好撚癲

自從賣左Yennaris比北京國安等佢做中國人之後
佢哋就起飛了

件深藍作客波衫幾靚

第一次升上英超？

如果升到就係

有冇人睇?

今場似和
踢得咁密加1分都夠

應該輸埋

pontus jansson係咪上年維拉單野畀bielsa踢走
隨時又一齊升到班

佢同比爾沙不和

lm 開波

仲未入到波 點搞呀

咁都無12m

好悶

玩完了

燈

仆街，一出post 就燈死人

var唔check offside?

goal!!!

molamola

10

watkins

吹撚到馬列斯咁

樓主應該係西布朗fans

垃圾波都有人留意
一百碎唔死都有新聞

三十幾年西布朗fans

樓主專睇垃圾波

賓福特球員個人能力係好少少,但兩邊都做唔到D入肉既攻勢
似英冠中游對決多D
本身似和波,但stoke把握到對面門將既小失誤隊入咗一粒
再係咁踢賓福特應該都無乜本事追返和

真係燈死咗

靠benrahma一個做波

一出po就燈到唔知踢緊乜

stoke兩閘又幾硬

賓福特玩完了

Stoke 英超料 點會輸

燈撚到

呢場和波都得，追和佢呀

點解畢蘭特仲未走

咩野bmw輸緊

stoke後防大隻攻唔入

呢啲西隊 賣分既
留班啦仆街

個班主仲有兩樣好特別嘅嘢

首先佢係一個職業賭徒, 曾經跟過Tony Bloom(白禮頓個班主)搵食, 之後自立門户靠做數據分析賭波發達

另外樓主話賓福特係selling club, 其實係因為Benham將球員管理全面數據化, 用big data去反映球員表現, 從而搵出佢哋嘅價值, 個價錢啱就會買/賣, 好似打機咁 (有興趣可以睇一套叫Moneyball嘅戲, 佢同入面Brad Pitt做緊差唔多嘅嘢)

學到野
BTW tony bloom好屈

廢到仆街，公認英冠最膠龍門

樓主燈到

成篤屎損人不利己

連贏幾場 一開PO就輸

我地仲有附加賽
唔怕

佢唔想直接升班

本身1分都夠
燈到輸埋都似

復賽後全勝
一上連登燈到輸波

D攻力去晒邊

其實佢降班嗰陣走都仲嚟得切
死都要留 搞到而家咁

1分已經夠上第2

點知1分都拎唔到

比你地班人燈死

樓主今晚有咩料

原來英冠頭幾名水平咁撚低

樓主西布朗球迷

屌你個角球直開出界，痴鳩線

一分都安全啦你個閪仔係閪要輸閪埋

認真賓比到佢升班咪又係同之前隊哈爾一樣 第一次升上去跟住又落返黎 做山寨王算啦

廢撚到
唔想升

閪布朗送曬分但連1分都拎唔到

件十號吹到咁勁，今場廢到呢

條友瞓低都抄咗你個波

屌哪星係都要益隊閪布朗升返上黎

賓福特？吹大左

10號想點呀，成日推失，乜撚野右腳馬列斯呀

界外球都唔識掉

仲有5分鐘
唔怕

連登一催就閪

左右翼都踢得咁差

咁都扔得出

復賽之後全勝都燈到臨尾香

通常呢d波打親附加賽都輸

屌你老母仲猜黎猜去，斬佢老味啦

十成十閪布朗升班

連燈仔

笑撚死 一分都攞唔到

樓主燈撚到

賓福特根本無心升班

閪布朗下場贏就輕鬆升班

樓豬勁撚到傻

似唔想升多d

樓主正仆街

最後時刻有龍門上埋去攻 你話唔想升又講唔通 應該真係緊張

個頭尖架，頂到咁撚樣

唔好升啦 屌

做乜要開燈post
利申睇完呢個post,專登睇live
點知輸比stoke

無撚柒用，係都要閪布朗升

樓主考唔考慮下開個"點解要睇西布朗升班"post

不了
我三十幾年西布朗fans

martins indi 係波圖果陣好似係妖人

飛燕諾嗰陣都係

可能閪布朗輸比QPR呢

相反隔離韋根頂唔到尾 護級形勢幾危

都估到 開呢d post
尾場要望西布朗閪

搏附加賽啦

我地下場再見

屌你老尾唔想再睇西布朗呀

你開個撐西布朗嘅post先

好撚慘
今場隨時決定韋根未來十年命運
如果降班隨時無人肯接手
仲要-12分開季
一陣變另一隊貝利保頓

想森林升 原本賓福直升咪好囉

心在我朗

Ching好燈

下年快撚啲降班啦垃圾
仲想升

世界盃4強成員
依家英冠護級

搏侯城盧頓呢兩場贏唔到

大獲直接對決

12分今季扣 所以先話護級好危

痴線，復賽一直追開，樓豬一燈即刻連續兩場死

韋根唔係58分咩點解護唔到級

打和就最好
最慘富咸而家仲有數字上直升可能
尾場未必放畀我根

有兩個情況
護級成功就扣今季分
護級失敗就扣下季分

樓主條柒頭閪迷死左去咪算囉 係要死出黎出po

申請破產要扣12分

俾仆街香港班主玩財技
易手幾星期就宣布破產
搞到俾賽會扣12分

護級失敗仲要扣兩次分？依家已經扣左12啦 點解降班下季仲要再扣先
咩世界
明明係中左老千局 英足總有無搞錯

今年扣完後要降的話
下年唔駛扣

QPR放開水架啦，仲放水俾曼城奪冠添，
下場西布朗對QPR食硬

咩規則黎 咁仆街

ching其實係咪你打D字唔夠多

EFL的聲明指，韋根已確診委任管理人，正處理破產保護狀態，按例須扣12分。如果韋根本季最終排名在安全線上，將被扣分。若排名在降班區，罰則將於來季英甲開季時執行。

咁你未扣前就降硬班 就執行扣分 咁你咪好著數

中日德蘭贏咗今季丹超

If the Latics finish in the bottom three without any deduction, the penalty will then be carried across to next season, otherwise, it will be applied after all 46 league games have been played out.

如果未扣12分而喺降班區先係下年扣

英冠超班的賓福特

做樣姐
輸多粒都有藉口

認真
認同你下面個句

話晒都係世界盃4強成員

BMW
笑唔笑

又送西布朗上去

last game

屌 疊埋心水打附加啦

般茅睇個勢應該會降, 升返隊類似嘅小球會上英超都好

如果賓福特和, 西布輸
兩隊同分點搞

樓主今晚點睇

得失球

仲洗講

西輸緊。。

賓輸緊。。

wba輸緊 但賓癲到連barnsley都要輸

讓二大賽

wba追和埋

韋根贏緊

賓福特搞乜輸緊

西布朗反超了

有冇link

qpr世界波追平

賓唔肯反杯

贏未呀屌 韋根等你救命

賓福特1:1

韋根唔駛降啦 延遲左罰分

老實講我想韋根入多球好啲
列斯聯都幫到出曬面
唔係唔攞埋嗰三分 好似唔記得咗要減12

韋根降班就岩，垃圾波

咪話左唔駛降

史雲斯追剩一球得失球
同森林爭第6

佢真係唔想升

玩完

1-2

史追到 cls

史雲斯坐尾班車

88森林

肯定賓福特唔會贏到附加德賽

比歷成場跳曬舞咁仲辛苦過落場果班

尋日英國郵報晚上突然報道韋根和錫周三今季將會唔需要面對扣分 會改成下季

結果20分鐘之後，聯賽會就立刻發出聲明，表示韋根將會於聯賽最後一場比賽後，就會立刻受到扣分。但係聲明裏完全沒有提過錫周三

韋根當日宣布破產，聯賽會不到半個小時就發聲明決定扣我根分。但其他球隊例如錫周三，打比郡等上年已經被裁定違反了公平競技條款，但到現在都沒有裁決嘅結果。

今日有消息唔使今季扣分，就即刻發聲明話要繼續扣。到底聯賽會係咪好想我哋降班

痴撚線西布朗守角球旗

等睇qpr反cup

好亂

森林輸多粒

史雲斯一直咬住咬住上唔到前六 估唔到有奇蹟

西布朗班職球員完場都唔敢慶祝

個直升位贏得好肉酸

邊撚個「你地」呀

吓咁夠分就升架啦 仲邊有肉唔肉酸

森林柒到

而家係咪即刻扣

屌你老母年年英冠煞科都輸撚到閪咁 全部都唔撚係路既

未復賽帶離十幾分而家要靠賓福特失分
最後仲消極到守角球旗咁都唔肉酸？

官網計左即扣

最好就賓福特史雲斯升，卡迪夫富咸正垃圾波
上到去踢d屎出黎

森林好撚慘

自己唔爭氣

韋根先慘
下半季發力一早上晒岸
畀兩件香港老千玩到扣12分力拼到最尾一場都係要降

好可能變另一隊貝利

富咸唔易打仲要人地都要爭升班

-West Brom promoted despite only a draw v QPR.
-Swansea turn around a 5 goal swing to get into the play-offs at the expense of Nottingham Forest.
-Barnsley beat Brentford with an late winner to stay up.
-Luton beat Blackburn 3-2 to stay up.
😮
The Championship is brilliant.

查禮頓開季幾勁以為打到中游
侯城降可能係有honeyman

卡城唔出菲律賓龍,咪撚比佢升到

其實森林係咪唔想升,個領隊輸到1:3 個樣都唔緊張咁

時間耐左就冇人記得

唔想睇西布朗，
更加唔想睇雞湯啲西波

痴線

最後直路賓福特兩連敗
西布朗4場不勝
證明壓力真係大到仆街

返落去踢啦 呢幾場咁廢 升咩班

pontus jansson

樓主燈撚到

年年英冠頭幾名都會輸到仆街

睇緊Sunderland til i die
先知佢咩料

季初好似上過榜首

森林我屌你老母
等咗九年都係咁鳩

40輪之後

列斯聯 75
西布朗 74
賓福特 69
森林 67
富咸 67
卡迪夫 61
============
打比郡 60
普雷斯頓 57
史雲斯 57

最後6場攞得3分, 仲要係俾隊爭10分嘅史雲斯追過

真心覺得係勒住唔想升
等埋球場改建好先

無人話想升班樓主你咪屈

屌你班連登仔燈死賓福特森林
仆街又要睇西布朗

一個post 燈死晒兩隊

btw
bilic個look老左好多
由搖滾型佬變左肯德基爺爺

08歐國盃個時好欣賞佢

放開啲睇 似列C咁該升一定升到 升降機咪仲慘

附加賽
史雲斯難打

下年英甲見啦

Link?

史雲斯入波囉

屌 唔入

紅牌

十二碼救到 點知都係要打少個

賓福知道屈福降左 所以都唔想升了

自從有呢個post
BMW就死哂火

下場反cup

未開po前隊波順到

個飛鏟先唔論中唔中波 都唔會直紅下話
有幾球餐士又食唔到
想睇d新血升班 唔想又睇史雲斯 卡城呢d閪隊

咁睇富咸囉

Btw隻10號仔真係幾搶眼

史雲斯好波黎

Agger
有收購好國球員習慣

唔使睇了

唔好再燈啦

想富咸升多d

想睇賓福特
但又想雞湯升班

賓福特擺明唔想升架啦 最難踢果段過左反而輸臨尾簡單果兩場

賓福似想賣球員搵銀多過想升
條鋒線好多人想要

3箭頭每個賣£ 20m
£ 60m夠玩幾季英冠

尊重番
係BMW

個B我估唔止值20M咁少....

賓拿馬賣比李城真係似做新馬列斯

準備好留班未

今晚睇下bmw咩料

清風送爽 2:0

反cup了

賓福特唔係升咪贏啦 又送富咸呢啲垃圾波上去獻世 含撚啦

賓福特係咪唔理屈福特了

賓福贏撚埋富咸啦 唔想睇富咸隊閪波

幾驚又燈

新野好丫
唔係下下屈福特/諾域治 依d升降機

西布朗先閪

屈福特升左五年班先降都比你話升降機

咪係上兩季仲要踢得幾好

有波入

呢4隊最閪係卡迪夫

呢隊真 升親都做升降機 史雲斯都玩左六七季仲贏埋聯賽盃先死 係威爾斯之光

除左早幾年上過中游一兩年
次次上親都係升降機

等睇樓主隊賓福特升班

富咸都幾勁 唔易踢

決賽都係主客各1場？

一場過

應該溫布萊一場過

對富咸難打了

富咸啦 有錢好多好似係

搞咁多野 咩鬼幾連勝 最後咪係我大富咸輕鬆升班

佢係有錢 但用一億買成堆唔知咩人返黎結果降班

pulis啲901戰術

輕輕一推

要輸了

四中堅戰術

盤口賓仔讓平半低水

加上對賽往積應該坐和望贏啦

1-1

邊到有得睇直播？

今晚係一場過？

係

瞓先，聽日睇富咸升班

其實係咪fake
上次卡迪夫城對富咸，又係話HKJC tv app 直播
但最後乜都冇

一陣會有link?

要賭夠2000分以上先送俾你睇
唔夠就都係冇

我上次都有喎

仲要踢到中遊咁
完全唔升降機

上年仲要足總盃亞軍

個分點計

龍門派膠

富咸擺明守到你加時再屌打你
只能講90mins攻唔入已經好難玩

下年新球場英冠再見

得啦唔駛問點解 唔撚升呀

BMW變咗恒馳

唔好再推啦
下年有機會再見

此十一位球員暫時還未在英超踢球

個龍係咪打慣fifa pro club

咁撚on9好多年冇見過

Benrahma垃圾

點解唔敢攻

不能主攻

自從有呢個post 之後，brentford 就無場好波

轉左bilic 教
應該好好多啦

踢得好緊張，今場，心理質素

佢地永遠唔會知道係呢個post燈死咗佢地

恒久在英冠奔馳

追住黎燈
打護級 班士利唔贏
贏左直升
係要打附加賽對強隊
抵撚死

英甲見啦柒頭

推一推先，分析幾好

恒馳123

英冠第一同第三都有盃捧，咪走線打附加賽博個第三返嚟囉，點知咁撚柒

原來而家先係開始

第二都有個極細盃仔架

連燈仔燈到富含又上黎做升降機

俾連登仔燈到升唔到班 仲可能要星散

升左班未

點解高價賣球員叫賺錢

呢個post同之前deadpool2上之前有條友詳細介紹xforce角色有異曲同工之妙

新特蘭19-20英冠討論